讀緊大學 有咩方法識到中學妹

真心求教

啱啱感情上受到好大打擊

推！

重讀F1

冇咁多時間

去學界老蘭

地方的學妹需要補習

即係邊度？

去啲中介網到報名？

ptgf

自修室囉

入到去之後點？
直接問佢拎電話？我又唔知佢A定O

直接問佢how much

交友app

幫jk補習

邊個叫jk

搭單問 點識到中學老師

上ig 搵ptgf

じょしこうこうせい